頭先打左女朋友一拳

話說頭先睇到黑狗打人好嬲
打算叫佢睇下
點知佢寧願睇唔撚知大陸定台灣既YouTuber （反正講普通話） 都唔關心一下香港既事
你知啦風頭火勢仲要聽到普通話
我就一拳打落佢度

打得好
打女人就係唔岩

打女人係唔啱 但係你打得好

嬲還嬲 打女人真 可恥

即刻同你分手啦
仲上連登

btw 大家可以入黎睇下
請入黎聽我講一句

逼於無奈都要佢醒

打到佢入深圳人民醫院

覺得好搞笑

要睇就叫佢睇大J啦

分手吧

8/10

請入黎聽我講一句

捉住個頭起勢咁鐘

打人唔岩。屌到佢反艇算啦。

係咪發夢